班大律師根本係為左保著自己專業而盲撐香港司法獨立

石永泰，楊岳橋仲認為香港司法獨立
食屎啦，根本某程度上佢地都係既得利益者

無司法獨立點搵食丫

無辦法扮晒大支野咁同個CLIENT講乜乜物物架啦

個CLIENT大返佢轉頭：挑！法官都係跟政治判啦, 幫趁你都係無用！

點可以數漏法律超人

余若薇吳靄儀醒水唔出聲

法律超人本身就係親共派

即係咁
一班道士靠捉鬼為生
突然有人見到道觀內有鬼影飄過
傳聞有道人修煉魔法養鬼仔、落人降頭...
間道觀摺得啦
班道士全部可以轉行做降頭師

如果大圍港豬唔鳩信法治，律師點開飯呢？？？[/quote]